60幾買左pins

應如何部署

Panic sell

fuck your asshole

正股驚西咩

咪係
尋晚52又唔媾

$50賣俾我

呢隻妖股都追

63.45

56

45溝貨